將全球火山冷卻做死火山 咪解決全球暖化

科學家讀屎片

咁要搵李力持對住火山講笑話

好似話火山灰可以反射陽光走會變冷

好多火山係深海,深海都冷卻唔到,人類憑咩能力冷卻全球火山

一人一篤尿救世界

樓主靠你救世界

唔洗啦
搵樓主出馬都夠

殺哂d火山咪得囉

樓主好撚醒 有冇興趣幫班科學家補翻好個臭氧層

太陽先最熱

建議樓豬屙尿屙熄太陽

深海火山附近啲水熱水嚟喎
點冷卻

咁點解係熱水

唔通一開始就熱水

有無興趣用你個鼻吸哂啲溫室氣體

實係無幫個火山換水，冷卻唔到

全球暖化係fake news嚟
冇佢點呃環保撚錢？

但係如果冇火山爆發 軟流圈既壓力就冇位釋放， 壓力儲得耐 就會一次爆鍋金

都幾多真心膠

將全球人類殺死 咪解決全球暖化囉